valentino givenchy 鞋痴同好請入

大家一齊討論下 巴絲們互相俾下意見鼓勵消費
身邊朋友好多都只係留意adidas Nike 波鞋 無乜可以傾到興奮既程度 好無癮

拋磚引玉先
個人真係麻麻地valentino 高爭鞋平底鞋 覺得總係有陣大陸蝗味同 味 反而佢啲波鞋(不論男女款都屌得過 )

近排迷上valentino elastic band sneaker (slip on 個隻) 同 rockstud 11 sneaker 睇睇下仲覺得男款rockrunner幾正諗住做下孝順女

究竟有無同好可以一齊瘋狂討論

想入呢對eapadrilles

之前入左對v仔波鞋
想買多對11

留意呢d牌子既高爭鞋

仲學人講時裝

其實你都五十步

巴打有冇試過上腳 唔知點解總係覺得呢種鞋個底會硬行多兩行會唔舒服

入左邊對
11真係好正 我呢排都心思思想入翻對

可能我講得唔好 我啲朋友中意追yeezy 呀nmd呀個啲 我反而冇乜興趣冇乜研究過 大家自然呢方面傾唔埋咁解 冇話潮唔潮流時唔時裝 我都係誤打誤撞中意valentino 上黎潮流台討論下受下教而已

classic迷彩拼但有尼龍料加釘個對

識野 not made in china

係咪個patpat有星星個對 迷彩真心正

無嘢了 搞錯左星星同迷彩 自膠

巴打都係同好嗎

Valentino高踭鞋真係有浸淫味

題外話 唔明點解mcqueen同balenciaga咁多人著

假鞋佔大多數

oversized sneaker除左俾大陸人著臭左之後
其實都幾型既

valentino高踭鞋真係要有啲女人味先著得到
Mcqueen 同balen多大陸人著 岀一岀尖沙咀都見到好多蝗著

本身高既人著就好睇
本身矮連米7都無果啲底者腳粗果啲真心好柒
Common Projects仲靚

無 未試過著呢種鞋
諗緊入呢對定Acne Studios

agger
覺得好好襯
西褲又得 牛仔褲又得 短褲又得

Common project 好舒服仲好易襯不過全白真係好易整污糟

摸過acne 個底有啲硬 似木板咁 不過acne比較簡簡單單感覺易襯啲

唔知係咪我行路衰 對oversized俾我踢到鞋頭花晒
btw Valentino d sneaker 好好著

valentino新個對男裝鞋點解賣咁貴都有人鐘 意

not make in china